## Ogolne:
*  Dokonczyc pomiary

## Praca pisemna:
*  ~~We wstepie odwolac sie do wlasciwosci JEE oraz wspomniec o wzorcu~~
*  ~~W opisie teoretycznym umiescic rysunki z dokumentacji Oracle dot. komponentow, ich umiejscowienia w kontenerach serwerow oraz czasu zycia JSF i EJB~~
*  ~~Opisac architekture JVM i wytlumaczyc temat kontenerow~~
*  Dodac diagram wymagan funkcjonalnych
*  ~~Poprawic diagram przypadkow uzycia~~
*  Opisac wymagania biznesowe danymi wejsciowymi
*  Przeniesc widoki do rozdzialu projektowania - uzaleznic je od rodzaju EJB?
*  ~~Napisac rozdzial z pomiarami - tabelka~~
